隱形戰車會唔會換車牌號碼？

RH7265，見晒光上左報

仲係唔係隱形？

一早通晒天啦

會不定期換牌
不過都係好易認到

從來認隱形戰車都唔係認車牌

5系旅行車，無頂架，meet曬d字剩番寶馬章
一早已經唔係隱架啦下化？

好撚易認

係咪港九新界都有機會出現？

總之見到5系旅行版 自己執生啦
香港無幾多旅行版

BMW 跑贏法拉利

定期換車好d

車頂支野長期擺果度？

如果用fd2做老隱

535i大boost唔係人咁品

好似係吸盤

點解用寶馬做老隱
用gtr好過啦

好想知佢哋部車改到咩地步

五系旅行車，通哂天

不過據聞有架凌志，但好少出動

黑警要支持國貨用BYD

應該買TypeR, GolfR, Focus RS 嘛，輸人唔輸陣

其實邊有可能記得哂咁多車牌
我一個都冇記過 見到呢d核突色BMW Audi都會收一收

正常人都唔會買5系旅行版，寶馬旅行車唔靚，仲要冇章

可能隔離條友含緊，你一盡油佢就起返身mark 低你車牌

M5 touring

旅行BMW有幾多架, 行緊快線比佢追緊就醒爬啦

其實點解用D咁易認既做老隱?

阻嚇作用，等你自動收皮
如果用c class 仲唔日日公路大戰

老隱冇audi，得寶馬五系touring，黑色銀色灰色香檳金，車尾甩曬章，得翻bmw logo

美國佬用的士做老隱先高招

真心，望倒後鏡可以點知係咪老隱

有時眼尾見到後鏡遠處有26著件螢光綠外套都比嚇一嚇以為係好人

前面要講都講曬，見到架bmw就醒水留意下啦

點解要搣晒啲字

早排捕到架，捉的士上落客

我反而想知有無唔係警察嘅買左寶馬5系旅行車咩感受

係咪出親街都好多人怕左佢地

見到有司機著反光衣自己小心D啦

點解唔搣埋個寶馬章

我係NYC 見過一次
外表分唔出
但入邊有部打斜嘅laptop
同埋有個NYPD 坐係度

我唔係旅行版啲人都成日望入嚟望住我

Fake taxi

巴打一定好靚仔

靚條毛咩
咪又係一條麻甩佬

而家呢批車應該收曬皮

最易認係個司機，會着警察制服

個警犬又冇制止記者影相喎

人地車尾幾個車牌隨時換

一來d款易認，二來當你俾車推唔望清楚就湧既... 都抵你入肉啦

同快相機前200 米話前面有機一樣

但好多呢d標誌但實際冇機